有冇人同我一樣？

好想做愛，但又唔想同唔識既人做
好想攬住最愛既人做愛
不過又無人愛我

宋芸樺都有呢個煩惱？